買iPhone 6s時受誤導中伏

係咁的
因為小弟iPhone 4已用多年
完成歷史任務，立意轉用新一代6
但因媽媽用6，故知道新一代機mon比舊款大
因已習慣用細mon機
於網上訂機已小心揀iPhone 6s (s = small )
到貨後發現small版居然與媽媽部6差不多大
電話資詢時對方稱s 係特別版代號 不是small
我叫他能否換一部特別small版給我
對方竟稱我混吉後收線

哦

混吉

坐左幾耐？

你都真係幾運吉

受邊個誤導呀？係咪受自己智商誤導？

無人想知

樓豬應該買Iphone 6P
P=Penis
似足你個撚樣

幾好睇 支持

s for stupid
岩哂樓主

原來iPhone SE嘅SE係指Small Edition

ok

零分重作

幽默感呢家野。。

膠力不足

作得幾生動.

就咁咋？
無野我出返去先啦

閱

on 9 仔真係見唔少，但樓主可以堪稱係 on 中之 on!!